【中大籲取消百萬大道罷課集會】

【中大籲取消百萬大道罷課集會】

今日（9月2日）為開學日，有10間大專學生會發起罷課兩周，並計劃在今午3點半，齊集中大百萬大道舉行集會。

中大凌晨發聲明，指鑑於過去兩天本港多處發生嚴重暴力事件，並引發衝突，各大學學生會於9月2日在中大百萬大道舉行的集會存在極高風險。不但主辦單位難以阻止意圖不軌人士進入校園；大學人手亦不足以應付如此大型集會可能引發的激烈衝突。

因此大學已聯絡中大學生會，盡力勸籲他們取消集會，以保障所有參與人士、中大成員及校園的安全。

越唔想我去就越要去

no popo very safe

我記得有另一個講法係
坐百萬大道把撚. 暴大山卡啦 坐滿人對社會唔會有影響

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

唯一意圖不軌嘅咪班香港警畜同佢手下班黑社會囉

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

中大生代表番中大歡迎大家黎